[講完又講］以暴制暴可唔可以唔好見血

斷關節，錫春袋，以下開放討論。

香港人，報仇

唔是咁易的
關節得幾個春袋就得一個
你睇下依家幾多人一人一個都唔夠分

五馬分屍點睇

幾秒時間 好難

咪就係得個講字囉
落場電光石火邊控制到咁多

愛好和平嘅UFC撚路過
lionbird初現時見過有人用armbar 好impressed

亂入左個WWE
其實UFC ankle lock仲靚
利申: 愛好和平

唔係咁易架葉師父